Alphard車主終於唔使自己換章

Lexus LM Designer
換個章，擺個NX尾燈落去
搞撚掂

又多部蟈車

好明顯係針對蝗蟈而設

佢將架 royal lounge 換個章,頭尾外觀 做出口又賺幾個開

換咗個章應該要一球

Royal lounge 本身都過一球
呢架LM應該唔會平得過LS

俾成球買toyota

呢架應該要球半 兩球

班老闆當跌咗，坐得舒舒服服

豪華mpv

呢代lexus個鬼面罩真係太誇張

好失禮？

FV嗰啲遲啲應該變晒呢隻

應該唔會
四座吸引力少左啲

好豪 私人飛機啲seat咁。。。 唔知二百萬夠唔夠

通常會咁講嘅人一係未坐過凌冶 一係就自己揸緊架Toyota以為同class

我想講其實bba既入門版啲車既內龍都係好垃圾
分分鐘同架camry差唔多
同埋Lexus造工真係正
你試下ES, RX就知

咁既價錢點解唔買s class加options

本身Alphard個鬼面罩都係咁大
或者根本設計30系時已經預左要同Lexus共用車頭parts

呢架LM對手應該係v class
但香港入既v class實在唔豪華

v class定價對手係alphard, benz如果加到lexus呢個價位都可以俾一樣既野你，咁點解要買toyota

兩款完全唔同喎 你都唔會用Alphard去同S class比啦定位市場唔同

講舒服可能真係Lexus呢架舒服啲喎
設計到得四座 後座又完全獨立空間 有錢我會簡呢架 有錢嘅話

終於有人講返句人話

4座

Benz 件 V Class 真係要執執佢

唔針對咩市場，要凌志不如買返LS，要平、MPV款不如買返R佛

唔知針對咩市場

v class肯認真d唔用vito樣alphard死左10世啦

攞個前鋒同後衛比較有意思？

可能佢個option係駁長部S class，一樣可以訓係度坐呢

你知s個後座可以申出嚟嗰呵？

其實真係少少。佛個底擔到呢代都仲係咁嘈，避震仲係咁硬。淨係講坐得舒服真係唔搵mpv坐

上海發佈，你話呢？

市場無對手 無競爭無進步
V class 又唔生性

人地整部V class出黎係做公司車接客人
香港人買佛係老闆車專接送老闆
睇下外國人地點用V class Transporter先啦
更何況鬼佬根本唔鍾意呢類車
洗乜同你爭市場
係香港人睇唔起Toyota個章
本身佛/火已經係頂級嘅MPV

呢架lexus 根本係移動炮房
兩座位獨立空間重有大mon

咁LM真係要比既話又應該係同V Class MAYBACH Edition
但咁比法LM又的確比下去
但香港唔會有maybach版架啦
所以亞洲既Luxury van好快會係LM既天下

申幾長？講黎聽下？問得呢句，你實知尺寸啦，分享下，等我幫大家同新Alphard比下，黎啦，講啦，唔好淨係問呀，講黎聽下申得有幾長

V class 個款無來神氣
成部貨VAN咁
S class唔洗講普通私家車款
alphard 呢D先係老闆車款 又跑得
出到香港馬路起碼屌打8成車

S class個外形點都好過V同佛呢d移動棺材啦

要幾自卑先需要攞數據打飛機

依家講緊要舒服喎，未聽過有人坐完s會想坐番佛喎。

佛60萬嗰陣就贏。或者水貨齊option又80樓下都贏。過百真係不了

咁鐘意瞓呢架啱曬你

咁核突既你，又唔係同你講舒服，係問你S Class點加option加到fulfill到買Alphard用家既要求，你就同我講可以伸，問你點伸你又避咁你就咪撚懶醒同我講可以伸啦柒頭柒撚曚矇又要搶口，衰撚左答唔到，又牙斬斬係度Spin講乜撚野舒服，原來係度尻up閃黎閃去，真係肉撚酸

條柒頭老羞成怒，傻尻左九唔答八
S Class冇option訓係度就叫人坐靈車，改唔到電躺門，咪叫人坐Hiace

Quote撚返比你睇呀柒頭
人地想買部佛，問點解唔買S Class加Option妻已經知係白撚痴
點改部S Class可以等於部Alphard既功能呀？
答唔撚到又要咁搶口，等睇你條柒頭再Spin
成碌撚咁，肉尻酸到真係

嬲到你連覆三次一定有道理啦

CUM_ON_JAMES，出黎尻屌兩句拿返喳沙啦，知你睇到架柒頭屌下我做乜幾個reply咁撚大反應啦笑下我揸佛冇錢買S Class葡萄撚啦唔緊要架，最緊要上黎繼續柒下，撐啦

咁都比我撞中你都係得返呢招

比你快左51秒，唔係你重撚柒

上左水就答啦，咪縮啦，尾彩一定唔比你偷，慢慢一齊推post啦，不能只有我看見